[集思廣益] 考完DSE翻咩工好？

翻u記會唔會好辛苦聽好多巴打講都話u記做死人
小弟都係想翻下工賺下錢去旅行

各位巴絲有咩好建議